突發！！軍澳尚德要人！！！

將軍澳尚德要人！！！
將軍澳尚德要人！！！
將軍澳尚德要人！！！

點解要開戰?